仆街 依家全球國家將香港當做中國一齊封

成個香港陪葬
仲未封關 一車車支那豬衝落黎
再望下台灣 高下立見

菲律賓出現首宗新型冠狀病毒感染肺炎的死亡病例，是中國以外的首宗死亡個案。

該宗死亡個案是一名來自武漢的44歲中國男子，他在馬尼拉一間醫院內去世。另外，菲律賓衛生部今日確診第2宗病例。

針對疫情，菲律賓當局宣布，暫時禁止來自中國的任何旅客入境，菲律賓國民除外。菲律賓政府呼籲國民，不要到內地、香港及澳門。

連僕人國家都歧視我地

香港不封關，世界幫你封

因為你而家仲係佢「自古以來神聖不可分割」嘅一部份呀嘛
一日唔獨立就無權控制邊境 無權控制移民政策

香港獨立 唯一出路

美國宣布暫時禁止兩星期內曾經到過中國的外國遊客入境，澳洲亦針對來自中國內地的非澳洲公民入境，香港則不包括在內。

再係咁落去
好快包埋香港
點算 有冇人執定行李準備走佬去台灣

睇下台灣
你就知點解香港要獨立

得香港人自己傻仔以為一國兩制

喺鬼佬眼中
五短黃種人一律當all fucking Chinese
呢個係事實

Push

good
證明你乜都一國大過兩制就會無左特殊地位
無得一邊控制香港一邊用黎做白手套

等2轉感染 28日...佢地死哂

識港豬朋友話: 點解會搞成咁呀! 我想去旅行呀!...bla bla bla

意大利首次確診新型肺炎病例，一對來自中國的夫婦證實感染，正在傳染病醫院接受隔離。

總理孔特宣布，暫停所有來往意大利與中國的航班，是首個採取這項預防措施的歐盟國家。

香港遲早變疫埠
班支那狗好撚古惑架
又食退燒藥衝關 又講大話呃護士姐姐

又唔見美國澳洲封中國時封埋香港on9

咁多香港輸出個案，俾我都封9你

正常，香港正苦都冇做過d咩防疫措施，仲繼續歡迎大陸人黎

咁仲好
同世界講一國兩制玩撚完啦

2020年喇
無謂再呃自己一國兩制行之有效喇
咪比港豬知道我理政治
但政治都會玩鳩你囉